[屌你老母]致今日金鐘留守班自私撚！

唔想屌你地係鬼，我信你哋係真手足
但可唔可以跟返大圍意見去做
一句不割蓆唔撚代表你可以自把自為到咁撚樣

係tg/連登 etc 叫左你地散左4個幾鐘，係咪可以咁撚自私？！

我哋今日晒人數，目的係屌鳩班差佬嘅流水式集會係幾咁戇鳩，逼佢批返正常遊行
今日和理非要贏一仗，和理非今日爬山，多謝勇武配合，大家一齊贏
點撚解要做啲咁撚冇意義嘅留守？

聽日新聞又全部都係你哋啦，咁我哋今日170萬人風吹雨打，比無限把遮刮眼，做緊乜撚嘢？

真心，唔割，但要教育下呢班人！
今日係維園浸左兩粒幾鐘，比無數嘅遮刮眼，再行左勁長路，我好撚唔甘心咁樣輸收尾！

對唔住話我分化都係咁講，點解咁低智？

推

自推，隨便負評

我發洩下

對家依家玩策略，我哋啱啱先識得用策略，就俾你班撚樣搞到咁撚樣

好撚嬲

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

唔明意義喺邊，仲搞破壞

隨便負評

走啦好嗎

真心真心好感激在場叫散水嘅人，第一次咁撚認同散水撚

仲要好感激做哨兵嘅巴打，幫手叫咗好多次，但我真係唔撚明點解唔走，今日嘅戰略目的係講左成個禮拜

又話核彈都唔割？

聽日新聞又全部都係你哋啦，咁我哋今日170萬人風吹雨打，比無限把遮刮眼，做緊乜撚嘢？

不能同意更多...

唔割，係咪代表唔可以教育？

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

岩！睇下面，專職系統，係首先要增加參與度，要佢哋出嚟，係要絕對安全，今晚搞啲咁撚樣嘅嘢，如果班狗真係放Tg，就已經破壞晒成件事

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

語氣係重左啲，但我真係唔明點解要留守？如果你有道理，我好希望你同我地講

邊撚個鐘意留戀就隨便佢地，唔洗理佢地，被狗捉到，被狗打傷都唔會可憐佢地，講到明留戀戰已經係過去式

自己走，就會令真隊友走，唔使捉鬼，唔使等其他人，亦唔使屌
D 鬼見無人無戲做就自然現形

但出邊有一班人係好有愛心，要同前線手足齊上齊落，所以咪前面又唔走，後邊又唔走，做緊乜撚嘢？

對家而家玩策略，我哋啱啱先真係識得共識用策略，就比呢班人搞撚錯晒

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

最仆街係害左嗰班勸左成粒鐘又舉旗叫你走又盛既手足
屌臭你老母 好撚自私

我唔想屌勇武，因為據我所知，今日好多勇武都變咗和理非，出邊嗰班人，我真係唔知係乜水

好撚認同呀，係勸左四個鐘，提心吊膽左四個鐘！
真係好撚自私

【2355】示威者陸續離開金鐘夏愨道，有人舉起「慢慢後退」的藍色旗幟，亦有人一路叫喊「一齊走」，並一路後退，現場示威者持續減少。

我真係好想知，聽日新聞，我哋輸咗幾多成

落去同佢哋講囉
匿响屋企講風涼話
你實爛春袋
屌你老母閪

講撚左四個鐘啦，我啱啱先返到屋企咋

隨意負評

呢班on9手足比人捉到係抵死，就算比人打死都唔可憐佢地

其實入面好明顯，就係有班人鬼鬼地，但我未確定佢哋係咪鬼，所以費事講
普通口罩嗰班，好明顯係因為齊上齊落，所以先留低

金鐘好多鬼叫人留啦

希望留守個班，睇到咁多人屌佢，唔好灰心，吸收教訓

走緊，好彩無出事，未輸得晒，巴打唔好咁嬲。
認同勇武都要學退，唔好戀戰。

呢個真，但班口罩黨點解唔識得分別，每個社交渠道都叫緊散水

嗰班係唔係勇武都唔知啦，我識ge勇武，全部一早返晒屋企啦

係咪每一次出嚟都一定要打生打死先叫做到嘢？
講咗成個禮拜今日和理非，目的係為咗要差佬批返不反對通知書，而家做緊乜撚嘢？

記者有問點解唔走， 都係話要保護班無裝備既和理非等佢哋走晒先走. 你勸左4個鐘？咪又8點開始？ 個時仲有大把人喺維園出發喎，up muc 9 ar 屌你.

9點，誇大左

你諗下呢個邏輯啱唔啱先啦

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

快撚d負皮我

屌乜嘢屌呀？提點唔得㗎？

9點啦仲有大把人行緊過去金鐘啦. 又誇大左啊？
屌你都嫌費事啊
Block 9 你隻鬼

冇俾人拉，唔代表你咁樣做好勁，今日都講到明不宜撚狗，點解係都要咁做？

真係麻煩下次，跟返主流民意，打少一次咁大把咋

其實好多已經走曬
唔好屌都屌唔切咁

隨便，如果你係現場，你就會知咩事

其實唔走 同你前線割我地和理非席有咩分別 專重喇 不割𥱊 不分化

不割蓆 不篤灰 不分化

我認係激動左，但真係好嬲

👍🏻

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

咪再屌啦 走哂啦班手足

抵屌

8.18 2350 同場加映黑警臥底扮完示威者 行番入狗屋收工

岩呀！講明和理非場，係咪唔俾和理非爬山？係咪要踐踏和理非努力？

係咪撚少日狗會毒癮發作？

我信呢樣野，所以先登班口罩黨唔抵，口罩黨係真手足

要諗策略點解決呢個問題

Sor ，太嬲，依家下左火
但真係希望提點下佢哋

有手足話轉做提點喎

走哂了 鬼都打我地唔散

Hi 分化撚

好在冇岀tg拉人

Hi. 隨意負評

be humble plz

170萬風吹雨打，因為唔想把遮刮到其他人隻眼，結果唔開遮，由頭濕到落腳趾尾，但就咁撚樣最後，燥都好正常姐

和理非以後仲有冇遊行，就係靠今晚
幫幫手呀喂